建議9月尾周末18區遊行+人鏈

我先講以下建議係要大量組織呼籲同支持先做到，所以就提議係9月尾先搞。
係我地兩個月社運之後，我覺得搞18區和理非遊行都唔會話唔夠人。

好處一；方便義工計算人數。
好處二；18區人數分散，中午遊行，黃昏前已經可以組織人鏈。
好處三；如果有民間團體支持，人鏈人數大增，亦唔需要擔心其他日子要承受不必要既風險。

壞處一；如果無清晰既分工，分散18區人數會嚴重不足，如記者及主辦單位既義工
壞處二；分散各區難應付突發情況，如發生衝突，醫護、議員、記者未必能及時趕到幫忙

我自己就18區遊行有幾個建議
一；相鄰既區域，設定遊行終點係兩區接近既地方，以便連接人鏈及作其他安排，舉例：屯門元朗區一齊行近洪水橋方向；大埔北區就行近九龍坑方向。
二；18區遊行由不同單位主辦，例如民陣依舊負責港島區，其他民間組織安排人手新界及九龍區。

人鏈唔好不斷做，諗下新野

九月試多次
百萬人版
我覺得ok

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

入機場

又18區
機場又要排隊

唔建議再做人鏈 睇下九月歷史上有冇其他左膠和理非紀念活動仲好

要集中 機場活動